係大學讀咗兩年，用「雞飛狗跳」去形容係最貼切

解釋 : 「雞」代表臭雞，「狗」即係狗公
上到大學，婀娜多姿嘅臭雞開始起飛，狗公望到流曬口水，興奮到係狗籠活蹦亂跳。

酸撚到 你連做狗公既資格都無

同學，份 assignment 可能見唔到你名

駁唔到